點解d人有勇氣去死

好想知點先可以死到 成日都諗呢個問題 但我又怕痛

新張期內買底褲 買一送十

死有幾難 繼續生存落去先叫有勇氣

因為黎緊仲有幾十年你慢慢捱